法官讚揚斬人被告表現出高尚情操

男導遊聲稱去年8月因不滿反修例運動令他失去收入來源，在特殊壓力下，凌晨時分攜兩刀到將軍澳連儂隧道內，斬傷三名留守人士，其中一名26歲女記者肺部重創，一度命危。他早前在區域法院承認三項蓄意傷人罪，法官郭偉健今判被告入獄45個月。法官在宣讀判詞的一個半小時內，未有片言隻字斥責行兇的被告，反而花上三分之一時間狂轟社運活動，聲言將被告的行為歸咎社運實屬合理，又讚揚被告願意接受懲罰，情操高崇，更謂「這情操在一些接受高等教育的知識分子及專業人士身上都沒有」。郭官又指社運影響被告生計，剝奪他的工作權、生活權及生存權，形容他是運動中一名「奄奄一息、滿身鮮血的受害者」。

法官讚揚被告表現出高尚情操

法官郭偉健今以入獄六年為量刑的起點，基於被告洪震（50歲）認罪，予以三分一的刑期扣減。郭官相信被告真誠感到後悔，而且犯案即日返港自首，表現出高尚情操。另外，郭官同情被告，相信假如不是不尋常的社會事件，被告亦不會犯案。郭官揚言不願看到被告家中的一老一少因失去被告照顧而長期受苦，因此法外施恩，考慮以上原因後，予以額外三個月的減刑，讓被告可盡早出獄照顧家人。

紅底法官

係傷人 唔係謀殺？

屌佢老母4年？
旺暴燒下紙皮都6年

輪緊佢老母

屌佢老母

藍屍就落charge 傷人
手足就係落charge 謀殺

翻譯做英文
俾外國睇下法治變到點撚樣

屌你老母仆街紅官
又玩讀心神探呀，人地點撚解斬人使撚你咁主動幫佢解釋？
屌你老母完全係代入自己主觀感受去幫佢量刑咁撚樣

仲有人同我講香港有法治

好多case都應該翻譯做英文比全世界知香港法治去到咩地步

呢個咩法官，痴線!

案情唔嚴重啦即係

用刀插穿人個肺仲讚高尚情操

原來響香港斬人係可以俾法官表揚

殺人都有高尚情操

排隊

屌CLS

真係痴撚線，連基本中立都冇
根本就藍到仆街

法律/法官都根本要重新定義/改革

OVER MY DEAD BODY

我體內的高尚情操要爆發了

直頭紅

香港法治
等睇s&p moody's再降香港評級

香港法治只係笑話

唉

狗官

我好想對法官表現我嘅高尚情操

對到人重傷入icu叫做高尚情操

我真係屌你老母
事非黑白徹底癲倒
擺明傷人17都可以無罪咁
燒下紙皮就傷人17暴動企殺縱火，最後坐終身
當日睇到呢件事真係嬲撚到震，估唔到今日咁判
心已死

omdb

影響生計 屌你老母 M記/保安長期請人
係班廢老唔想做 唔想變 個腦生係屎忽啫
高尚? DLLMONL99

斬鳩你，之後我好後悔，我情操變得好高尚

你可以試下
之後真誠感到後悔
再即日自首

[red]形容他是運動中一名「奄奄一息、滿身鮮血的受害者[/red

明明係佢斬到人奄奄一息、滿身鮮血
個官勁撚到調轉講

幾時讚下陳同佳呀？

其實要建立新政權，舊有法律系統一定要刪除，以為法官係自己友係天真過天真嬌，香港法官人工高權力大係支共俾，唔紅先怪

要諗個新名形容「法官」

仲要第一時間逃到支那 返黎自首叫高尚情操? 佢無水路走佬咋屌

cls

斬人都情操高尚
你老婆狗官臭閪

咁先45個月 屌晒班法官老母

咁高尚不如判佢無罪啦 再比埋大紫荊勳章佢

高尚情操

貼文宣俾佢講到係恐怖分子
斬人犯俾佢講到係受害者
落地獄啦

講野可以咁唔主觀？

法治

yes 舊有必須推翻 及 追究
香港要有自己主權,政府,憲法

乜嘢旺暴

香港法治得啖笑
有BIAS都可以做法官

Over my dead body

斬完人走上支那，又真係幾高尚
普通人拎把刀點會高尚到插穿人個肺

助長斬人

Push.

我英文垃圾，有無twitter

殺人都有高尚情操
屌都唔屌佢殺人
反而屌示威者
擺到明有曬立場

有

嘩 我想即刻走撚左去 唔撚想喺到 乜撚野事

屌

受傷人可否追佢賠錢

係魚革，請你講清楚d

斬人表現高尚情操

刀手係高尚職業

有無得上訴？要求加監？

唔只紅咁簡單

明明潛逃左番大陸叫高尚

郭偉健

係咪即係話比大家聽，鼓勵私了？
咁你條狗官真係唔好走，等香港獨立之後，個「高尚情操」肯定會變成「殺支無罪，虐支有理」

要上到高院先有正常人

agree

歷史文件，千古罪人

高尚地斬人

個法官係咪中咗無看腦炎

幾時有一班 又黃 又讀書勁
換走呢班垃圾
但就算有都太遲

好撚有料 咁樣如果高尚情操
依家做美容做飲食做旅遊d失業大軍斬死林病都好撚高尚

我的志願是成為高尚刀手！

屌你老母 真係法治已死

😡

支那狗真係好撚高尚

返清朝做官啦

對住港共同呢類紅底官, 大眾都有特殊壓力

其實有
但係邊個上位係共產黨話事
所以點解d唔撚正常既人先可以做法官 平民只可以比佢地強姦

咁其實依家可以做啲咩？

屌你老母閪官有哂立場喺度扮乜公正

香港法官其實只係一班身光頸靚讀過2年書嘅黑警

究竟香港啲官咩心態

High-principled knifeman!

犀尻利

個法官講到明斬人係高尚
緊係斬佢老母臭西啦

Cls

宜家肺炎無工開斬人都情有可原,屬高尚情操

屌痴撚線

有無人知肺部重創絲打依家點？

OVER MY DEADBODY

推

我都無工返，斬死林奠係咪可以弘揚高尚情操

有無得眾籌上訴？
律政司唔滿意手足判得輕就上訴
我地有無得咁做

相信假如不是不尋常的香港政府，被告亦不會犯案。
又唔見佢咁講

痴撚線 斬人合理化
係咪講句雜種萬歲就可以9斬

痴撚線

咁都叫法治

仲有冇野賤得過呢班共產狗

啲妖魔鬼怪已經唔撚再做戲，明刀槍與香港人為讎敵

痴撚線 斬人有乜撚野情操
on9官比佢斬2野呀嘛

殺完人關心死左嘅人好高尚？

一個高尚情操既斬人犯，聽到我想喊

謀殺都高尚情操，另一方面佢又話自己冇高尚情操

我睇緊啲咩

砍到人終身殘廢係高尚情操

係咪可以twitter煲大香港法治已死

人唔笑 狗都吠

蘋果link:

搵法庭文件實有

都冇話可說。。。

如果唔係中共同777會有呢場社會動盪？

好撚嘔心

好嘔心
必須入制裁list

又係郭偉健, 全城最紅

我屌你老母 全部人將呢幾單案推上Twitter

斬人原來係高尚情操
唔怪得我地係垃圾囉
正宗狗官

法官郭偉健

Twitter 戰綫

臭撚官

唔好睇完就算 課金比蘋果日報

簡直應該封聖

走撚左佬在先都話佢有悔意
好野

上訴啦屌

有險可守
直頭當場放人啦, 係做戲不如做全套

不如無罪釋放吖笨！

Pin this

被告願意接受懲罰，情操高崇，更謂「這情操在一些接受高等教育的知識分子及專業人士身上都沒有」。

唔好俾位人入斷章取義

屌你老母魚蛋果陣都係佢判

唔好再叫佢法官啦
根本係共匪走狗

lm

……

戲都唔做，直接表明立場

push

個官係咪癲咗

有冇得投訴法官？
乜撚野判詞

淨係離港呢下都要提高量刑起點啦屌

芝麻黨干政最少廿年啦
安插咗唔少二五仔喺香港先搞得謝香港

RUBBISH

今晚人人推爆隻藍屍官

屌你老母

推呀

講個笑話

香港有法治

殺人都可以表揚 你老母

CLS法官

現在又多一個
法官讚佢高尚情躁

如果美國好似關注民主派大搜捕咁，關注紅官係幾咁仆街就好屌你今日啲case全部都離撚曬大譜，食屎啦垃圾閪官

佢真係狗閪嚟架喎
量刑會考慮受害者有冇喺機場打人? 咩叫回答非屬實? 就算有人喺機場打人 關受害者咩事?
就算退一萬步 就當佢有打 輪到條仆街用刀行私刑?
不如你比埋頂假髪佢做埋你嗰份啦
屌佢老母on99

實際啲呢？ 可唔可以上訴？

佢老母臭閪

使唔使扮個大紫荊勳章

如果係黃絲被告=無論有咩理由，都唔應該訴諸暴力，唔構成求情理由

咁表揚佢, 入撚埋去陪佢坐嘛

可以
上訴去高等法院上訴庭
拖返你一頭半載先

阿法官知唔知自己講緊乜撚嘢？

法官有既定立場，係唔係可以上訴

呢啲咁既垃圾都做到法官，即係大家唔使再理法治啦

好似得律政屍有得上訴覆核刑期

Over My Deadbody

真係痴撚線

「機場沒有打人並非屬實」

佢老母所以就可以假定傷者有份打？？
就算係有份打人佢就可以斬人？？
咁佢依家斬撚左人咁我地係咪又可以去斬返佢
屌你老母咩論點
Btw傷者有無得上訴架

明明以國家名義殺人都冇犯法點解要坐？

推呀！全民Twitter要全世界知道，香港獨有嘅法治制度就係會有法官鼓勵市民透過斬人去支持政府

依家武肺搞到人失業係咪可以去斬柒林奠

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

係喎依家唔係手足比人告on79
屌佢老母咁樣真係有bug

DOJ唔會同你上訴呢...

點上訴？用咩身份上訴
認真求教

痴撚線紅官

唔好再同我講香港有法治

呢個已經係顛倒是非黑白
仲話法官尊重法律 自己就日日為咗political agenda侮辱法律
日日高呼法治 但有人斬人斬到入ICU就高尚情操 有人示威破壞公物就目無法紀
你班垃圾做乜撚野法官 加入民建聯去奶鞋底啦

即係自由行既支那水貨客，拎住手推車左撞又撞，阻撚住晒，如果比人斬，斬佢果個都係情操高尚？

睇下香港比呢班"精英"搞成乜撚嘢樣

我睇錯 sorry

今日fb, twitter同whatsapp推依個

仲有事後毀滅證據, 原來又係高尚情操

習包子

都幾誇張，斬人仲要讚幾句😂

有險可守

仆街紅官

曱甴官

唔好傻啦
上訴?
一陣減刑啊
邊個仲信法治就係鬼

5月10街頭見啦痴線紅官，香港法治已死

死身體表示認同

畏罪潛逃

公民黨唔幫受害者上訴
我屌你老尾

越睇越多紅官成日都將恐怖行為 恐怖主義掛係口邊

大家真係要留意下，做定文宣都得啦

無得上訴都要搵事主民事索償條撚樣
我地最多罛籌

私了

相信假如不是不尋常的社會事件，被告亦不會犯案
我讚成喎
如果唔係呢個不尋常政府
又點會有不尋常社會事件
全港被控暴動嘅亦都唔會犯案

紅官應該要消毒佢

//更謂「這情操在一些接受高等教育的知識分子及專業人士身上都沒有」//

阿郭法官你又有冇情操呀

Push

歸咎社運實屬合理？？？
WHAT THE FUCK?

唔係歸咎問題本身，係歸咎發現問題嘅人？？

仲有，因為失業而去斬人算合理？？

咩logic?

法官啊，香港依家唔少人因為林鄭唔封關，搞到疫情失控而要停業失業，咁個個都去斬鳩林鄭，係咪都算合理？

十人暴動罪成求情 律師望判刑考慮社會背景 指暴力遠遜六七 法官多次打斷質疑

2016年大年初二凌晨旺角發生騷亂，事後大批人士被控以暴動罪，其中一宗涉及10名19至73歲男被告的案件，全部被告被裁定罪名成立，今早在西九龍裁判法院由各代表律師進行求情。

...

代表第三被告鍾志華的大律師黃瑞紅陳詞時表示，參考過往案例判詞，暴動罪和其他刑事罪行不同，法庭在考慮暴動罪判刑時，不應抽空其社會政治境況和因由，並須考慮暴動事件對社會的影響。

黃瑞紅指，當晚事件的源起是有市民支持小販，加上市民對中港政策、警察濫權、貧富懸殊、沒有普選感到不滿，政府又不認真聆聽市民訴求，令這個本來的和平示威之都，在50年後再次爆發騷亂。黃又指，旺角騷亂和六七暴動相比，規模、暴力程度和對社會的影響均大相徑庭。

不過主審法官郭偉健多次打斷黃瑞紅陳詞，質疑法庭並無權在判刑時衡量當晚政治訴求，反問是否如果被告有政治目的而參與暴動，就應該輕判，相反部分被告說自己參與是因為「貪玩」，就要重判。郭偉健質疑，黃瑞紅在陳詞中援引一宗因涉六七暴動，被告被判2年監禁的案例，是否要法庭判處不長於2年多刑期。

郭偉健又質疑律師陳詞、感化報告內容和被告堅持自己並無參與暴動的說法有所出入，斥大律師「我聽唔明你講嘢，你講清楚啲，佢究竟有掟定無掟嘢？」

辯方律師：怯者憤怒抽刃向更弱者
黃瑞紅最後引述魯迅名言：「勇者憤怒，抽刃向更強者；怯者憤怒，卻抽刃向更弱者」，指雖然無人願意見到旺角變成戰場，但面對充滿不公義的社會，於每個當下，誰是強者、誰是弱者，法庭難以定奪。黃說，雖然魯迅這句話的意思並非鼓勵別人使用暴力，但提醒我們不應欺善怕惡。

莫嘉濤的代表大律師劉偉聰陳詞時指，莫嘉濤於廣東紹興出生，7歲來港，熱愛香港，因為少不更事和年少氣盛而犯案。劉偉聰指，莫初中時因修讀通識科而開始接觸時事，了解普世價值，2014年因參與雨傘運動，目睹警方用武力對待和平示威的市民，加上雨傘時發生「七警」和「手臂延伸」事件，覺得警察就是代表政權和建制，因此憤怒才會在年初一當晚以不法律所不容許的方式爆發出來。

...

官：法庭不能以一念之仁判刑

不過郭偉健質疑，法庭在考慮判刑時，必須考慮到案件對社會的影響，以及罪行的嚴重性，質疑有關因素並非撰寫報告的社工所能代替法官判斷，法庭亦無權基於「一念之仁」去判刑。郭偉健又認為，莫嘉濤當時有份在山東街帶頭掟磚。郭偉健問劉偉聰，如果法庭認為監禁是唯一的合適刑罰，辯方認為合適的量刑起點為何。

...

要立志做一個情操高尚的黑社會會員，情操高尚地劈友、走粉、收陀地及情操高地協助 popo 安排大龍鳳。

黑社會都有愛國個friend

斬人就唔係恐怖襲擊？我屌佢老母

新增7-Eleven現金繳費

為配合「8折年費計劃」的推出，新訂戶更可選用7-Eleven現金繳費方法，訂閱「8折年費計劃」，以方便沒有信用卡的會員更快捷方便地升級，讓我們一起用真相對抗不義！

「8折年費計劃」訂閱方法：
1. 前往《蘋果日報》網站 ，按「我要訂閱」。
* 訂閱程序不能在《蘋果動新聞》手機app或iPad app內進行

2. 於「8折年費計劃」（原價HK$604.80/年，8折後HK$483.80/年）按「立即訂閱」。

3. 頁面跳到壹會員中心後，按「選擇」，再按「繼續」。

4. 確認訂閱計劃，按「繼續」。
5. 登入「壹會員」賬戶。
*如你已登記成為壹會員，請使用電郵、手機號碼、facebook或Google「登入」，如尚未登記，請按「立即註冊」並完成註冊。
*以手機號碼登入的會員，請先按「設定登入密碼」。輸入手機號碼後，按「登入」，再輸入以短訊發出的4位數字驗證碼。按步驟新增電郵和密碼，密碼至少輸入6位數字或英文字母。
6. 請輸入賬戶資料，再按「繼續」。
* 有「*」號的項目必須填寫，「賬單電郵」作收取賬單之用，請輸入登入電郵地址或常用電郵地址。
7. 選擇付款方法，再按「確認」。
* 現金或網上付款同享8折。以現金繳費，請選擇7-Eleven，再按「繼續」。以網上繳費，請選擇信用卡/PayPal，再按「繼續」並按指示輸入資料。

8. 確認資料，點選兩項條款，再「確認購買」。如選用網上付款，會顯示「已確認訂單」。恭喜你！現可盡覽《蘋果動新聞》全部內容。如選用7-Eleven繳費，請繼續前往下一步。

9. 請按「按此到我的賬單」，到壹會員中心。
10. 在未付款賬單按「顯示」取得繳費QR Code，請截圖儲存。
*只有選用7-Eleven繳費的訂戶才會顯示QR Code。
*若遺失繳費QR Code，可登入《蘋果日報》網站 ，按右上角的頭像前往「壹會員中心」，揀選「我的賬單」，在「未付款賬單」二維碼欄目下，按「顯示」取得繳費QR Code。
11. 前往7-Eleven 以現金繳費。
*請於5日內前往全港任何一間7-Eleven，將繳費QR Code給店員掃描，並以現金繳費。

紅到出面

屌你老母紅底到咁撚樣

痴撚線公司

下次出街帶刀先
我愛國，所以帶定刀

屌你老母仲話香港有法治？

無咩好講 法治已死

屌
睇完呢d真係好撚心up
對香港真係冇晒希望

強詞奪理，歪曲事實

大家可以預料到，一日未光復香港，香港的行政、立法、司法機關內，愈紅愈易上位。大家放長雙眼，認清那些出賣人格，出賣香港核心價值的權貴官員

善惡到頭終有報

要推俾所羅門 國會議員 最主要搵GPHONE
港共應該好快沖出黎屌人干預司法/直情拉人藐視法庭
GPHONE如果出聲要小心

zombie body

香港法治玩撚完

說好的法治呢

哦

斬人都高尚情操？
冇嘢呀？

信報記者一定要民事告到佢賣晒家當，等佢出到嚟老婆都走埋佬。

大家快D報名加入紅底組織，然後就可以帶刀出街啦

on9
一定要殺埋呢班紅官

斬人 = 高尚情操
殺人 = 義薄雲天 ？！

紅官痴撚線

歪理事實咪就係依啲

我都生活受影響，可以斬人了。

紅到發黑
乜撚嘢高尚情操

屌你法官
黑白顛倒

Push this

同一個法官，兩個標準...

有冇人將佢講嘅野翻做英文俾鬼佬見識下香港法官水平

陳同佳：！早啲講啦屌你老母！我咁辛苦去咗台灣殺人，你條契弟依家先講香港斬到人咁都可以畀人讚仲坐得4年！屌蝕撚哂！仲日日畀人笑未返台灣！

有法治可守!!!!!!

真係笑話

食屎啦 想擦鞋上位呀?

殺人填命係高尚情操？敢作敢為，應予表揚？

屌你老母臭hi

法官讚揚被告紅怖份子表現出高尚情操

上Magnitsky Act啦

斬人都可以讚揚
點樣可以唔對法治死心

想睇所羅門爸爸有咩講

痴撚線
斬人既有高尚情操
食屎啦

真係cls

楊岳橋：又要出動 你地比我休息下啦

呢d法官真係快d仆街死啦！

鬥藍mode: 竟然要判一個有高尚情操嘅愛國藍絲坐45個月? 屌佢老母狗官黃扮藍

呢個狗官支持殺人

仲以為係耿爽講緊嘢

斬人都有高尚情操？
咁反修例 為自由既就唔高尚？ 唔合理？
藍絲就合理 黃絲就暴徒

黑警=狗
法官=有讀書嘅狗
大家唔好再叫法官 侮辱左法治

究竟做乜鳩 呢個世界

所以要將佢兩個判決都攞黎做Twitter文宣，要明顯睇得出呢隻畜牲嘅判決唔係基於案情嚴重性而係基於個人觀感

今晚上 Twitter ，直接同外國政要講『高尚情操』先。

份判詞咁精彩，應該要向海外宣告，所謂公平公正既司法制度，應該向香港學習。

我要多啲人幫手，等美國直接中止香港關係法。

屌佢老母，咁撚樣都唔係謀殺？

屌你老味
丁蟹上身咁款
滿口歪理

this is crazy

憑乜撚嘢佢係蓄意傷人坐45個月 手足就謀殺分分鐘幾十年 over my dead body出聲未啊

有冇新聞source，就咁cap一個回覆唔夠好。

呢個紅官係咪癡線？兇手斬人，受害者危殆喎，讚佢情操高尚？？太瘋狂！
Tweet爆佢！

暴動罪係英國上世紀拎嚟對付中國共產黨
啲刑期五年起跳

罰咩係睇起訴落咩罪

郭官又謂法庭不會加入政治辯論，更不會評定政治的對錯，因上述皆非法庭職能。對於有辯方大狀要求法庭考慮暴亂發生的背景，包括支持無牌小販、中港矛盾、雨傘運動期間警方濫權、貧富懸殊、高樓價，又指事件是對政府施政失效的政治抗議，與無目的之示威有分別，郭官質疑此說等同走後門。

今日的我打倒昨日的我，今次又有得求情喇，做法官做到咁唔撚去死

法律界堆deadbody出聲未

樓主pin this

推上TWITTER香港有法官支持殺人

紅官等天收

有日如果有人斬撚開呢個法官十碌，我估佢都係懷住高尚情操劈

法官在宣讀判詞的一個半小時內，未有片言隻字斥責行兇的被告，反而花上三分之一時間狂轟社運活動，聲言將被告的行為歸咎社運實屬合理，又讚揚被告願意接受懲罰，情操高崇，更謂「這情操在一些接受高等教育的知識分子及專業人士身上都沒有」。郭官又指社運影響被告生計，剝奪他的工作權、生活權及生存權，形容他是運動中一名「奄奄一息、滿身鮮血的受害者」。

屌你擺撚到明人治

唔上訴唔撚得

特登咁判㗎 就係要你哋知道

香港有法治？

有撚病

燒法院班手足行得太前

殺人放火金腰帶

CLS

屌你老母真係紅撚到黑

因為社會運動可以將隨街斬人合理化，使唔撚使追頒大紫荊勳章呀咁

推呢個，留意到啲屎忽官配合港共老屈示威=恐怖主義

我睇咗啲咩

pish

可以點投訴呢啲狗官？

咁大義凜然做咩唔判當庭釋放法治

差d要出埋嘉許信俾被告。 不過坐完出嚟好大機會攞到大紫荊勳章

你老味，施行恐怖襲擊隨機斬人判45個月

岩嫁啦最怕你唔做
你想人記得你之嗎

Cls🤦🏾‍♂️🤦🏾‍♂️🤦🏾‍♂️🤦🏾‍♂️

唔係紅咁簡單
直頭懷疑佢係假法官

痴鳩線仲以為fake news

香港法治？屌你老母

Dklm 殺人都變受害者？

運動搞到佢斷收入就可以去斬人
咁依家疫情搞到佢果行都斷入,咁佢地唔去炸撚左個地方佢?
都痴撚線 咁樣就去斬人,自首仲要讚埋佢有情操?
咁咪變相鼓勵人 到時有咩事無野做無收人 就去斬人燒人 之後再自首又可以比人讚有情操,又唔會判得甘,重要入到去有飯食

屌佢老母幾時落地獄

仲要俾黑警知道， 法官都會咁保佢地

官喎
真係不撚知所謂

開名 地址 展示下高尚情操

呢個紅官判刑就判刑啦，講咁多個人主觀情感托？ 個人政治取向明顯，日後落入佢狼口既手足一定要上訴到底

慘啦，如果以後有藍絲斬法官，係咪都會咁判。

隻狗官叫咩名

法治真係得啖笑

痴撚線掉撚轉哂黎講

紅撚到仆街

痴線

屌你老母
狗官郭偉健！！！

其實有偏建制法官，咁即代表有自由派嘅法官。同一番話，可以用喺抗爭者身上

佢真係藍上腦

斬3個人只係去區域法院最高得7年刑期, 佢仲要判得6年
再扣減刑期去到45個月, 4年都唔夠, 扣埋假期即係3年之後又出黎斬人

係唔撚係呀

加上要你哋怕

咁如果有人走去斬返呢個官係唔係都係高尚情操

係咪有撚病 咁都做到法官 食屎啦香港法治

fk官

OnL9

其實佢算唔算煽動d人帶把刀出街砍人

有咁高情操，就要特赦佢喇!

你覺得有咩

有唔出奇, 但一定做唔到咁出面, 實俾人搞

2019年
英國有個男揸車撞人都告謀殺
何況條L樣揸住兩巴刀

支持殺人既狗官

中共特色法治

黑警黑官死全家

梁天琦都冇著草留香港啦 係唔係應該都判佢高尚情操呀

屌你老母係咪痴撚線架

有一大班中產仲講緊法治未死架
仲話香港好撚好

郭偉健法官?

革命無罪 做反有理

Quick

共產黨家奴

下 屌你老母

法官有冇得投訴
搞到佢冇得撈

？ ？

O

有又點，黑警濫捕濫告，結果唔岩心水又用政府錢上訴

吓

係唔係潮文黎?😦

官： 陳同佳為替天行道而甘願犯下殺人罪， 品格高尚非常偉大

btw,好撚柒嬲！！

邊撚個話法治未死仲衰過天真嬌

其實真係冇辦法追究呢啲唔合理野？
狗尻拉人冇責任？
官亂判冇責任？

各位唔需要咁失望
一直以黎香港人都知道共產黨的本性
唔會信共產黨一套
而共產黨都心知肚明香港人唔信仼自己
所以先會比香港人假希望
例如立法會 法院 廉政公署

呢啲機構有時又真係可以制衡下共產黨
例如拖延國歌法立法
廉署拉保皇黨種票
法院判政府敗訴

就係因為咁
先有班中產同左膠抱持住假希望去拖抗爭者後腿

大家都知有班法官係咁離地咁藍
只係今次講到出口 大家先咁意外
不過將來有更多手足上庭
一定就會有更多難聽說話出自法官把口
大家的希望從來唔係法庭上
所以大家都無須失望太多

PUSH

如果今次被中國做到世界一哥，人類將起碼倒退230年

隨身帶刀

有目標斬人

潛逃返支那

跟著自首

高尚情操

不如翻譯咁多案件黃同藍既對比,比全世界知

屌你呢個法官真係要屌
私人檢控呢個法官鼓吹煽動暴力得唔得？
斬到個女仔危殆都叫高尚？
呢個法官唔單止要辭職直情要坐監咁樣都得？

法庭一定岩架咩 點解唔屌得

Judgement 本身就係英文

source?

中共殺勁多人未又話自己係正義之師

紅底法官郭偉健都係跟返支那個套

狗官郭偉健判莫嘉濤等10義士入獄
2018年6月1日

前年魚蛋革命中11名示威者向警員掟磚及毀壞警車，被控觸犯暴動、襲警、刑事毀壞等罪，10人暴動罪名成立。案件原涉11名被告，依次為莫嘉濤、李倩怡、鍾志華、何錦森、霍廷昊、陳和祥、鄧敬宗、李卓軒、林永旺、葉梓豐及吳挺愷（19歲至73歲），其中女被告李倩怡潛逃台灣被通緝。

首被告19歲的莫嘉濤被控兩項暴動、一項襲警及一項刑毀罪成，判監4年3個月。31歲第3被告鍾志華及39歲第4被告何錦森，暴動罪成，同判監45個月。25歲第5被告霍廷昊及第9被告林永旺，暴動罪成，同樣判監44個月。73歲第6被告陳和祥，暴動罪成，判監41個月。30歲第7被告鄧敬宗，暴動罪成，判監42個月。21歲第8被告李卓軒，暴動罪成，判監33個月。26歲第11被告吳挺愷，暴動罪成，判監28個月。

19歲第10被告葉梓豐，暴動罪成，羈留教導所18至24個月，如表現良好獲釋後，亦要再接受由懲教署為期1年的監管。

夠藍就可以斬人，仲獲得高尚情操既讚許

無錯, 法治要立法丶執法同司法三方面都正常運作
依家三方面都收哂/半收皮

姑息監屍暴力

cls，咁有偏見都做到法官

呢個真係要用英文版公告全球
香港法治已完全崩潰
有冇人可以教我改圖 好想改正義女神 右手揸既天秤堆滿人民幣 左手揸劍輾除正義 比塊紅色既支那國旗蒙住雙眼

阻人食飯就係冇高尚情操？
政府同商家佬剝削咗香港人幾多血汗錢同時間？
咁佢地又有冇情操？？
依家擺到明攞埋後生仔女條命
咁呢啲叫咩？
死狗官 你畀人劏十萬次都唔撚夠呀

佢應該想落場斬埋一份
擺明紅底深藍

依篇判詞真係要大大隻貼比外國人睇

香港狗官 香港法治喎

狗官咪呢啲

判就判啦臭西法官
咁多嗲做咩

唔好漏左，如果：
黑狗：遲到、hea查、hea提證據
控方（律政司）：hea告、唔爭辯
辯方：出盡力求情、夾埋控方圍威喂
呢三班人都唔可以放過

睇到呆撚咗,痴撚線

藍屍=殺人放火金腰帶

有冇得上訴

問題係執法部門唔捉 例如721
唔通法官親自去捉咩

屌你老母 痴撚線

屌你老味臭閪

殺人都有情操？？ 係咪痴撚線

個法官咁撚串

啲傷者會唔會上訴

條友睇到有人貼野唔係第1日啦, 犯案嗰日見到又有手足貼野返屋企拎刀
咁都叫冇預謀

著左草去支那, 黑警打電話搵佢老母, 佢老母再通風報信先返黎自首
佢都知係支那實俾公安捉到,隨時俾人打一身,仲慘過香港捉到
先返黎香港自首

高尚情操, 哇屌你老母

麻包袋紅官

港共話唔屌得囉
是9但都搵野鋤架啦

一定要推出國際

殺人犯個老婆同個仔女呢？監躉老公、老豆入冊期間，洗唔洗香港人幫手照顧？

法治已死 徹徹底底咁死

犯左錯唔卸責，認罪，你可以話佢勇敢面對錯誤，你可以話佢係內疚，點都唔係高尚情操

twitter要廣傳

斬人都高尚情操呀
你吔識條撚咩

我都想知，定民事

之後即死

冇, 刑事案黎

吓

咁呢個時候D人咪攞正牌去斬人
個個話歸究社會同我會認錯咁就得啦
又扣刑又有高尚情操

真係痴撚線
點可以清算埋班撚樣

我知，刑事要律政司先上訴到，要罰個斬人只得民事？

重要6月個陣雙方都重算係和平期。

同大陸一樣 阿婆跌咗響地下你都唔可以行埋去幫佢 你被呀婆告 法官幫呀婆 我本來都以為係法官收咗錢 或者個別例子 原來唔係咁簡單 共產黨係要摧毁呢啲社會公義秩序 冇人敢為公義出嚟幫人

香港法院全面同支那接軌
只你愛国
殺人都有高尚情操

一定要將呢d法官放係藍絲名冊入面
甚至要俾美國， 佢地直接損害緊香港既人權， 甚至人身保障

先唔理佢up咩, 點解量刑點係六年

有得咁樣代入被告諗野架咩? 將d動機變晒做求情
謀殺喎屌你老母 而家好彩先執返條命咋

強烈建議泛民尤其是公民黨私人檢控郭偉健法官教唆及鼓勵斬人、 公職人員行為不檢

明明犯案後第一時間係著草潛逃，反覆權衡之後先返香港自首，邊撚到睇到有悔意？一時衝動？

我撚唔信受害人上訴既話，會搵唔到案例推翻狗判決

on撚9
已經唔撚係紅藍官問題
直頭個腦有事

香港有3萬個高尚情操殺人犯

其實可唔可以加佢入美國制裁名單？

onL99，紅到傻

只可以被告做被斬民事索償, 其他刑期搞唔到, 除非你係支那人大常痿

仲要呢單都唔係告佢謀殺

反而掉磚果單係告謀殺
都唔信係瞄住條友黎掉

On99

唔好起法官底搞佢

痴撚線. 咁叫法官?

法官說成斬人既人
有高尚情操？
奄奄一息、滿身鮮血的受害者？

真係人都癲,偏幫到咁都可以
你叫人信有中立?
不如下次斬完人話為民除害,屌

所以呢？高尚情操然後刑重監

男導遊無名，手足就有名

比你地班連登仔笑撚死
靠鍵盤清算呀？
打撚完好嬲，咪又係第2日朝起身做狗。

即係有人用刀捅鳩D紅官再勇於認罪都係高尚情操?

垃撚圾 紅到咁撚樣
去中聯辦做啦嘛 講咁撚多野

奶撚到咁想做律政司呀?

呢單案真係正式宣報香港全無法治
100%人治
真係要同外國好好宣揚
我諗支那啲法官都唔夠膽講個咁撚樣嘅判詞出嚟

法治已死

武漢肺炎搞到我無工開
我要用核彈炸爆成個中國
快d讚我高尚情操啦

希望佢岀番黎後全家都仲健在

條友睇到有人貼野唔係第1日啦, 犯案嗰日見到又有手足貼野返屋企拎刀
咁都叫冇預謀

著左草去支那, 黑警打電話搵佢老母, 佢老母再通風報信先返黎自首
佢都知係支那實俾公安捉到,隨時俾人打一身,仲慘過香港捉到
先返黎香港自首

哇屌你老母,高尚情操

斬3個人只係去區域法院最高得7年刑期, 佢仲要判得6年
再扣減刑期去到45個月, 4年都唔夠, 扣埋假期即係3年之後又出黎斬人

唔知佢點評價陳同佳

呢個官真係癡撚線 極主觀

鼓勵襲擊市民
煽動持械行兇
激發仇恨

屌你野雞畢業架？
無學歷既？？

有呢啲官，難怪會有元朗721恐襲

斬人都可以高尚

正一仆街狗官

乜撚嘢呀

有冇人覺得有小小似江sir

on9

聲言將被告的行為歸咎社運實屬合理，又讚揚被告願意接受懲罰，情操高崇，更謂「這情操在一些接受高等教育的知識分子及專業人士身上都沒有」。郭官又指社運影響被告生計，剝奪他的工作權、生活權及生存權，形容他是運動中一名「奄奄一息、滿身鮮血的受害者」。

遲下斬死左係唔係會判替天行道？

哇屌
真係迫我地出黎嫁wor

輪埋佢仔女thx

這情操在一些接受高等教育的知識分子及專業人士身上都沒有
佢都幾有自知之明

嘩，屌你老母

行過隧道見到後生唔順眼就斬有幾高尚？
個記者做過乜逼到佢走投無路高尚地殺人？
社運點樣逼佢呀？
肯認罪就話好多專業人士都無咁嘅情操？
李柱銘公開咁講幾句話比人拉，咪又撚係比人串縱容犯罪
你呢個法官連傷人都講到咁有志氣叫唔叫美化暴力呀又？

真係調L轉曬d嘢黎講

多謝巴打一定要傳開去依個狗官雙重標準

嘩 到今日仲未有狗官出事

有無手足喺西灣河嗰頭可以落街搵人

咁都有差不多一百個正皮，如果全部都係五毛都夠玩死連登

香港變中國班讀基本法大嘅法官遲啲唔知有咩用

明明出嚟社會運動嘅人先喺受害者
啲法宮可以咁偏

佢係咪痴線嫁

佢講完呢份判言 有無得證明佢之後判決示威相關案件有bias?

又多隻郭狗

圖二 有小似

屌你老母，一定要推上國際

投訴法官 唔好淨係派嬲
裡面需要個人資料 自行衡量要唔要填

Omdb

郭官相信被告沒有預謀犯案，他帶刀折返，目的不是傷人，而是如他在錄影會面中所言，牛肉尖刀其實是用來剷走連儂牆上的單張，長方形菜刀則是用來自衛。

暴動罪要坐十碌

殺人認罪判誤殺，分分鐘有得減刑坐幾碌

大家識簡

郭官又指社運影響被告生計，剝奪他的工作權、生活權及生存權，形容他是運動中一名「奄奄一息、滿身鮮血的受害者」。

cls，武漢肺炎搞到我冇工做，我係咪可以斬L 哂班高官啊？

Dllm正狗官

外國係邊到？Google map無嘅

正仆街

痴撚線狗官

紅到黑

想搵人對法官大人表現下高尚情操

有無人有興趣

我屌完佢老婆
第二日話比佢知
情操高唔高尚

屌你老母，連基本既面都唔要

做到咁撚核突既官真係要了解多d 佢既背景

好擔心有人去佢屋企表現高尚情操

想問余若薇呢單點樣比耐性

被逼上前線才是有高尚情操的受害者
這法官平衡時空到異次元嗎？

由今日開始示威者俾人斬死都係合情合理

如何判斷有預謀及非有預謀襲擊？有冇法律巴打可以解答

手足dum磚直接比人砌謀殺
屌佢老母

一定落，幫魔鬼做事

香港

郭官又謂法庭不會加入政治辯論，更不會評定政治的對錯，因上述皆非法庭職能。對於有辯方大狀要求法庭考慮暴亂發生的背景，包括支持無牌小販、中港矛盾、雨傘運動期間警方濫權、貧富懸殊、高樓價，又指事件是對政府施政失效的政治抗議，與無目的之示威有分別，郭官質疑此說等同走後門。

多謝手足

應該聽日會有今日嘅判決書

可以over楊律師dead body未?

郭官意思係每個人應該攞菜刀出街保護自己？

我有冇睇錯啊？斬人係高尚情操？
咁幫狗屋高溫消毒係咪應該有大紫荊勳章

有冇Twitter可以推下

隔離post 好似 話咩考慮 示威 社運背景
真係要key埋一齊做個對比圖

上訴啦 屌佢老母
失業就可以斬鳩人

有冇得私人控告？

直頭黑底

屌咁嘅仆街都可以做法官嘅咩 蓄意傷人呀仲高尚情操 痴撚線

正仆街冚家鏟
起碼7-8成係紅官

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

以下為msn 新聞

香港局勢變幻莫測，不少人都會選擇續領英國BNO。但擁有BNO並不享有居英權和工作權，只是當持有人身處具BNO簽證待遇的國家地區，能夠向當地英國領事館求助。

不過英國自由民主黨議員Alistair Carmichael提出的BNO平權法案，日前成功在英國下議院獲首讀通過，意味BNO持有人的待遇將來或可能有望得到提高。

Alistair Carmichael的法案提出，給予BNO的香港持有人重新享有居英權、工作權，以及重啟BNO申請。換言之，法案一旦通過落實，回歸前出生但未曾申請BNO的港人，屆時都可以重新申請BNO。

平權法案目前已順利首讀通過，將於6月12日進行二讀審議。

即使BNO已經過期，只要持有人曾經在1997年7月1日前成功申請過BNO，現時都可以重新續領。如果父母的小朋友當初年紀太小，未有為他們申請，原來只要家長曾在BNO內「included child」一欄中，填上當時未滿16歲子女的姓名，他們亦可以擁有申請BNO的資格。

判幾多其實都合理
我只想知，個dead body係邊？ 墳頭喺邊度？我想拜一拜佢

殺完人自首係高尚情操 咁唔殺人嘅係咩 係咪on9仔

前題你要係藍屍

無㗎喇，等馬道立而家呢班舊英治時期留落嚟嘅法官死晒後，就輪到由共產黨培養嘅紅底法官全面上場，香港真係無㗎喇。

嘩 CLS咁既說話都講得出

真係估唔到所謂香港法治呢班人同維園阿伯差唔多

clS得LA 泠冶可以直接開波!香港完全冇道德所講,對住D無賴要比佢更加無賴!

個法官紅到出曬面，無眼睇

郭偉健，我屌你老母呀！

斬人走左再返黎自首情操高尚，我真係希望你遇多啲情操咁高尚嘅人！

同情兇手？唔同情下被佢斬嘅人？

郭偉健，我屌你老母呀！

當年放菠蘿炸死人都有勳章啦
班藍狗唔讚下呢件兇手邊得呀

捐錢都要上訴

我屌你老母臭閪呀

傷者有權覆核刑期嗎？😡

真係唔撚公平

有無人有呢個法官資料

權在DoJ

真係cls ！無罪釋放啦不如

好撚恐怖

屌你老母一定要放上去公審

邊個想搞佢嘅！噢化埋嗲巴啲！

🤬🤬

屌 將呢班仆街send哂出去啦

法宮講得好, in order word 即係話暴力抗爭冇問題, 官逼民反情況底下使用暴力只要預左比人拉就係高尚 值得讚揚

提刑期覆核？

急!!!!!! 女手足疑似自殺 (唔係重光仔)

Send 出去外國 俾外國人睇香港法治係笑話

記住呢d官

無集體/包攬訴訟就係咁唔撚公平

屌⋯⋯

我屌你老母
法官黎架喎
斬人有高尚情操？

国卫健

我唔係反對課金比蘋果 但你覺得起呢個post勸人課金無問題?
比錢蘋果佢就會買起個法官?
訂左成年完全無撚用 拉撚左幾多人 死撚左幾多人 到最尾得個血債票償
呢個post又係咁 法治完全崩潰 法律已經默許斬人
哦唔緊要既大家課金比蘋果啦

強姦完人自首 算唔算高尚情操

重要係斬一個手無寸鐵嘅女人，推上國際究竟下喇

好cls

有人話冇事佢先自首咋
唔係佢後悔

最L不知所謂係講機場! 事主被問:點解係機場打人? 事主答:冇打人(仲未計事主嘅意思可能係佢自己冇打人)。
而事實機場當日有人被打。
咁L樣就抵比人斬? 我屌你老母呢的乜L野法官?

外國人真係要知依家香港法治已死，要翻譯呢啲新聞，對照黃藍兩邊嘅刑罰，等佢哋自己睇清楚，唔好再天真嬌以為無事
特別係今日仲有審果個美國銀行家，絕對係文宣機會

官？ 中立？專業？ 收啦

係咪想燒多次毒?

講真 班狗官咁撚樣我地都無人殺晒佢地全家
咪繼續咁判

佢係咪on撚鳩

法治？ 存在過咩

條友不嬲on9
無證法官 郭 偉 健 玩殘入境處

‪我住個頭，簡直歷歷在目，佢斬完人後逃去，跟住一大班街坊收到消息四出找尋，開車、揸電單車、單車、徒步最多，好像忘記它本來帶兩把刀，斬人時跌左一把刀，仲有另一把刀可能在身，最後差不多零晨4時在它住所附近後樓梯找到染血嘅衫先鎖定到佢。‬
‪唔好問我差佬去左邊，大家以為剩係得721 係無警時分？‬

1）帶兩把刀係有計畫行動真有情操
2）斬完人走佬真有情操
3）完事後將染血的衫拋左去想毁滅證據真有情操

個樣真係好撚閪 唔好比我見撚到佢

無證法官 郭 偉 健 玩殘入境處

曲直難以分辨 橫掂都要擦鞋講到咁曲線

真係勁
呢啲垃圾都可以做法官

專登拎兩把刀落街斬人都好高尚

屌你老母on99

譯左key message, 英文唔好同埋world length 限制, 將就下
幫手retweet

你老母真係痴撚曬線

高你老母

隨身有刀，不過冇預謀。

諗返起lmf首揸緊中指裡面一句：「有法治一日 我哋依然不怕」
就覺得好諷刺，有邊個會諗到香港依家連法治都無曬

仆佢臭街

可惜呢D賤種永遠都無報應

斬完人可以用高尚黎形容？

哇 痴撚線 法治

本身就唔應該犯法
犯左法去自首係應份
乜撚野高尚情操 咁撚樣都做到法官 好撚野

點都要認住佢

OMDB

係香港做法官
係同做狗一樣既低賤職業

@吓人

幫手tag
有word length 所以一開始無位tag人 我剩係可以係下面補加返 同打further comment

好似告19唔係17

常珅

我覺得呢段野直頭應該記入香港史
完美表達左而家香港既法治

一定要上訴刑期

同方唐鏡話人地意圖強姦林員外一樣
打橫黎講
斬人果個比佢講到係血淋淋既受害人

全部變晒紅官
法治已死

高尚情操

Twitter見

想問有冇方投訴狗官同要求doj上訴

ching成個制度都係對家嘅人喎

係咪痴線

鬥藍就要鬥呢個法官啦, 口裡說支持但係又要判咁重

最緊要鎖羅門知道左未？

撞

有險可守，over my dead body

最後咪又係最嚴重放炸彈先判兩年, 再特赦

結果就係留左比納粹黑社會法官用黎鳩判

祝佢死全家

Pin #605啦

實際少少啦
班紅官不知幾想港英留低啲文物俾人燒曬
到時名正言順起多啲私處中心

斬完人願意受罰就係情操高尚?
我有冇get錯
佢返中国走佬想潛逃喎

佢唔單係紅底

佢係一個醜惡的貪污法官

意圖謀殺都高尚情操
個法官係咪痴撚線架
條撚屌係揸住牛肉刀斬到手足見肋骨出現氣胸

衣冠禽獸率獸食人
燒法院嘅手足真係行得太前

篇野成句就係咁
而樓主標題cut左句 有少少標題黨嫌疑

我係「暴政非自願受害者」，所以襲狗係可以理解。

Twitter please

呢係要翻譯做中文射外知道香港 d 法官係咁判

殺晒呢d紅官係咪叫伸張正義

直頭品格有問題，咁都做到法官，讀咁撚多書都願意提早同大陸接軌

翻譯做中文以外既文

癡線, 斬個手無寸鐵GE女仔都有高尚情操, 真係THE CITY IS DYING

CLS 係咪鼓吹緊藍屍斬人？

高尚情操法官

高唔高尚就留低個名俾國際評論

佢咁紅 緊係要幫佢紅出國際 街知行聞

唔記得左邊單d 法官講

抱理想而犯事並唔係高尚就可以脫罪
只係自己一廂情願
乜今原來法官係咁不一程度既觀點
體驗到法律咁有人情味 係owjr好官

假如手足不幸死左
咁佢會唔會話被告係義士

仆街, 講到條友無辜咁

無一個係無辜

斬人斬到有高尚情操真係第一次聽

畜牲黑官，屌佢老母啦！

仆街

比solomon

唔洗假如 手足如果死左都照讚
覺得個官心底裡覺得手足係抵撚死

斬人都有得讚揚

紅底法官 不知所謂

所以真係有三萬thx都冇用 上層紅底果班先係大佬 人權法一日唔落實一日都冇野制衡到

燒法院冇意思架
唔公正既係出自邊個把口，咪要......

斬人原來係藍絲群組算"情操高尚"

講真, 讀得書多唔等於乜野

譚得菜唔講, 果個加拿大人, 佢肯定讀好多書, 咪一樣為錢出賣台灣同良知

中共最厲害地方就係捉摸同掌握人性醜惡. 用貿易同金錢去分化全世界

法治，我屌你老母

你可以試下

哇 我屌你老母仆街陷家鏟

想問其他法官會唔會咁樣代入被告角色去判

「相信假如不是不尋常的社會事件，被告亦不會犯案。」

郭官又指社運影響被告生計，剝奪他的工作權、生活權及生存權，形容他是運動中一名「奄奄一息、滿身鮮血的受害者」。

武漢肺炎都影響全世界生計，剝奪全世界的工作權、生活權及生存權，全世界是武漢肺炎中「奄奄一息、滿身鮮血的受害者」

咁樣係咪可以合理化八國聯軍？

又係呢個法官

你老母 老婆 姐妹 女 孫女 熄婦 全部都係雞係公廁

係架 佢咁講姐係鼓勵人斬死班仆街

係中共控制下

係人都可以收買

點解仲信個制度?

郭偉健狗官

On79

DLLMCFH

Cls dllm

持平都唔撚識做，人命緊要麻，炒左佢啦基本野都做唔惦

肯撚定咁講

魚革掟舊磚同斬到人危殆同罪

屌
紅官一時都會扮中立啦
呢條撚樣扮都唔撚扮
點解有D人可以閪到咁既撚樣

講得出口

共產黨治下嘅香港
呢樣會成為常態
藍絲斬死人係高尚
黃絲燒個紙皮已經暴動
去twitter spread開佢啦
呢刻都無其他嘢可以做...

狗官郭偉健

無死人

咁我哋都應該要稱讚侵華日軍嘅表現係高尚嘅情操
為世界除害

而教師乜都冇做過就暴動罪，求情信仲當垃圾

屌你垃圾官

痴撚線 會唔會係咁都講得出
我以為自己睇緊九品芝麻官
無撚嘢啊？？？

Dllm

仲有無人話香港仲有法治

郭偉健好想做人大代表喎

意見不合就可以斬人，之後俾人捉到認下罪
咁果個人就好高情操

鋪緊路上終院

RT左

屌你老母都痴撚線

垃圾狗官

係無阿,咁你想點

律政司會唔會上訴？
仆街又話法庭唔會理政治事件

乜撚野世界

蓄意傷人罪

你調轉咗,而家係正常既官,比紅底換緊

律政司上訴? 咪玩啦

壯大黃色文宣共榮圈
「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Tag埋佢

法官郭偉健今以入獄六年為量刑的起點，基於被告洪震（50歲）認罪，予以三分一的刑期扣減

有無律師巴打識睇 法官係咪跟刑罰去判刑？

法官郭偉健今以入獄六年為量刑的起點，基於被告洪震（50歲）認罪，予以三分一的刑期扣減

六年算唔算合理刑罰？

紅官支持藍屍斬人？

痴撚線 幾時到佢被人斬

法院鼓勵大家殺人

斬人高尚情操
咁就快撚d無罪釋放啦
最想睇攬炒

上訴pls

律政司決定響區院審，頂盡判7年，根本律政司都有問題，斬傷3個人告區院。

結果我哋只可以上連登打字屌人發洩

依啲紅官實好有米 住邊度架

應該安排佢入羅湖女子監獄服刑，藍屍眼中嘅民族英雄，梗係要好好招待啦

用intended to kill three ppls好似符合番當時情況

over my dead body

屌你老母閪

強姦犯係咪都有高尚情操？

何君 率狗官害人

如果有人呢條紅官被斬，就算斬到危殆都好，都係因為法治已死，並非無矢放的

有日

哇屌你幫撚到咁出面真係得架咩

用刀插傷何君堯，留有1.5cm傷口 = 企圖謀殺

用兩刀斬傷三個連儂隧道留守者，一人傷肺，一度命危 = 蓄意傷人，有高尚情操

on撚尻 死紅底官死全家 落地獄

幾時仆街郭生

好嬲ar

哇 我屌你老母

郭偉健，上網完全搵唔到資料

個法官連對與錯都好似分唔清

因為社會運動連累到佢生計，所以佢傷人都係情有可願？

佢有手有腳唔識搵過份工？

有無人會對郭狗展示下高尚情操

屌你老母
邊個仲話香港有法治？

一個法官，幾個説話就令成個運動團結起來，仲要回滿血，其實佢先係真手足

知唔知點解？

Over my dead body?

算唔算係鼓勵犯罪

我屌你老母啦 法官

屌你老母紅官

法治未死喎

兒登仔真係好低level, 明明人哋就講緊真話, 你成班就八婆咁瀨三瀨四, 呢個世界講實力架醒吓啦

正一狗官
晒氣啦證據確鑿都話高尚情操最尾未有係要判監 紅底狗官見到有證據判吾到無罪釋放
仲好意思話高尚
狗官岀沖嚟柒想攞尾彩麻煩柒少陣當幫助

如果呢啲冇得私人/用其他方法去上訴，
就唔好話法治未死

斬人都高尚情操？
冇撚病啊？

攬炒團隊已出Tweet

#605 第2把膠椅 巴打譯左key message

Pin plz

如果呢條撚樣都有高尚情操
我直頭係聖人tim呀

講個笑話
香港法官

咁燒下人都好體現高尚情操架喎
郭官又會唔會表揚下

Shame 祝個法官肺炎死全家

我都好想向法官表現高尚情操

法官鼓勵市民斬人以表高尚情操

攬炒團隊都出左Tweet

懶既可以主要推呢個都得, 已經有好多comment !!!

狗真係有樣睇

This city is dying！

如果法官家人俾人斬，唔知佢會唔會都係咁講

懶人可以去攬炒團隊度先 可以借勢煲大個效果

檢控先可以上訴你呢啲唔撚識法律嘅人真係麻撚煩

殺人都有高尚情操 點解咁都講到出口

仆佢個臭街

手足係咪神級咁

要幾冇良知先講得出高尚情操

咁睇嚟手足要傳承紅底法官表示嘅高尚情操

下?
咁我依家因為武肺冇工開去斬人都得啦wo?
政府做得差，我係唔係可以渣刀去禮賓府等林鄭出黎之後斬佢呀?
開唔到工做咩都得啦wo?我搵個 未成年強姦要發

另一邊相我地有學STEM用既晶片就係恐怖主義
還擊就係謀殺

講個笑話你聽 法治

哈哈哈

斬人都高尚情操
咁我斬你咪變耶穌？

做法官竟然講d咁嘅野
道德淪亡

垃圾

好撚痴線

要講埋邊位法官咁愛国

如果將法官睇成為政權下嘅利益既得者之一
將來rule of law會變成點呢

戇鳩法官

斬人都可以讚高尚情操高尚情操嘅人會傷人？？？？

俾baby kingdom幫家長睇下
驚佢嚇到收聲

玩撚完呢個司法制度

無人性架?

希望個法官出街俾人斬

如果比人斬鳩佢
斬佢果個人就真係 高尚情操啦
為社會斬妖除魔

睇樣就知咩事啦

屌你老母 郭偉健

如果有人斬撚完你 然後道歉 你仲會話佢情操高尚？用下你個閪屎腦啦 郭偉健 死鳩佬

唔止紅底 直情反智 斬人都有高尚情操

我有話係燒邊到?
一定係法院嘅咩?

作嘔落地獄啦

戰犯

又一個陷家剷食錯藥

不知所謂

【推呢個一人一信】投訴郭偉健法官5宗罪

正 好想見到黃藍喺街互斬

希望手足好好保護自己
【超實用文】文宣組手足點被防斬

推出國際啦
呢單野實在太痴線

可唔可以用民事再告到佢甩褲?

咁都up 得出

係咪鼓勵帶刀出街

按佢嘅意思，武漢肺炎搞到全世界仆哂街，好多人冇工開
其他國家對支那 表現下 “高尚情操” 亦都合理

與其鬥黃，可唔可以鬥下呢d紅官

p

好撚痴撚線 屌

個官又冇講錯 班垃圾有書唔讀搞搞陣 人地個啲餐搵餐清冇錢淨俾佢地搞一搞飯都冇得開 攞刀斬尻班垃圾根本係好正常

垃圾狗官 咁撚樣嘅嘢都講得出

法治係咪笑話

我比較想知佢老婆仔女一家大細住邊做邊行

斬人認罪都尚情操，無犯罪嗰啲係咪耶穌

咪係
意圖殺人犯逃走
叫有高尚情操

ridiculous!

正解

唔係，我睇法係咁，香港行習慣法，跟案例，下次類似個案件會用番同樣嘅準則去判，其實係方便左手足神獸藍屍就真

push
已retweet

斬人斬出新高度

隔黎post屌我係五毛又乜柒
唉
解釋都廢鳩事

失去收入來源而去搶劫係唔係仲更加人格高尚? 下次去打劫搏法官讚美先。定係直接殺人先係人格高尚? 唔知佢係點計

咁都可以賴落社會運動搞到佢要斬人？
黑警打人殺人雞姦強姦又點計
好多人都係因為睇到呢班黑警既所作所為先會出黎
咁點解判果陣又唔講？
屌你老母亂鳩咁判
直頭好似間接鼓勵緊人去斬人咁
而家疫情嚴重好多人無工開
係咪又可以去斬鳩人
之後又賴落疫情到？
仲學人做法官我屌你老母啦
小學生都醒撚過你

朝早推一推

sir你好

被告犯案即日返港自首，表現出高尚情操。官喎

想問下點樣可以制裁呢班垃圾法官

有冇得上訴？？？

chi lun sin

揸住塊牌寫住”我係藍絲”跟住去周街桶人先

判詞見唔到有upload
正唔正常？

up

法官郭偉健現年61歲，香港出生，1982年取得大律師資格，1992年加入司法機構擔任裁判官，之前一直私人執業。

郭偉健2018年曾參與判決梁天琦、莫嘉濤等人被控暴動案件，分別判處6年及4年多刑期，在判刑時曾以「量刑只考慮犯案者的暴力程度」為由，拒接受辯方的求情理據，又指絕不容忍暴力，如輕判會發放錯誤社會訊息。
垃圾紅官 即係家下有壓力就可以斬人?

唔好畀人帶住走啦，關於屎渣郭偉健單嘢

想人出街集體高尚情操?

係一個無法治, 黑警亂黎, 中共惡哂既地方
香港人咪又照馬照跑 樓照買。 如果你乜資產都無,係人地眼中就爛命一條
你家族N個億 大把物業既, 有樓有寫字樓有舖大把身家係香港先應該最擔心,最要反對既人, 但有冇先?

俾人影響生計就可以斬人
阿sir你班垃圾令我覺得好反感

我體內既情操高尚要對你爆發了

誰有軍隊誰勝利，法治係強權面前都係笑話

龍門任佢擺

依加香港地真係到左藍營不死身,黃營就打壓既局面
相信依個政府或者中方都係想市民屈服多過想和解

未回歸前都已經有計劃安插一班
又藍又紅但係隱藏得好既入去體系
or
無乜料但係識刷鞋果班

如無意外依兩班人到左今時今日都已經係去到渣旗既級別了

分分鐘體系內正常果班會俾依班敗壞既排濟打壓添呀
真係唔好話加到人

佢仲安全？

呢樣真
黑警咁耐都無人制裁到

認真問,有冇咩委員會可以投訴佢專業失德

咪係，明明佢上網話明要打死啲示威者，寫死班人哩啲類似嘅嘢，重唔係有意圖

[他山之石可以攻玉] 韓國戰線又一力作 [韓國資訊性節目講香港抗爭]

垃圾法官
呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我定置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

天下烏鴉。。。

呢啲要推上國際，香港法治，有呢啲法官，第一次聽斬人可以高尚情操

掟磗=謀殺
斬到入icu=傷人